盧偉聰：老細唔比告曬所有人，但我點攞幾個奠旗，吹咩

佢今次講到明啦，雖然我告唔曬你地，但點都要攞幾個義士黎開刀
咁大家明點做啦

我地係要放曬所有人呀，唔要有無辜既人，唔要食人血饅頭呀，你明唔明呀ON9

仲有，話有人投訴先查，啫係話你REVIEW見到有人錯都唔會查啦，垃Ｌ圾
無啦啦比人成個彈掉埋黎，我點投訴呀？你係咪ON9 GA

SO9SAD 投訴LINK 已經入唔到

一個都唔告得呀!!!